Timberland黃boot 嘅故事

拍得好美

Red wing9111 靚d
不過timberland come著d

又重, 又唔係好著...
如果係要timberland, 不如揀佢新出輕d果款仲好

個廣告好型

矮仔carry 唔到6寸boots
起碼180先ok

貓腳印嗰個係咪以前某位巴打

好焗，著臭腳

用傷痕劃去傷痕
每日嘅日出 我又再次重生
It's life

想知1:07果隻色既牛仔褲邊度有得買?

型棍

Timberland 15551仲型

上次youtube睇片見佢賣廣告 都忍唔住睇晒
利申冇呢對鞋

香港版文案寫得好好

呢條廣告我竟然睇晒 拍得係正嘅

Red Wing 換底的故事

睇完想買對著

成篇火腩飯潮文咁

重到癲

對對都重架啦
Red wing Alden 咪又係咁重

之前試過著去朋友屋企食飯
除鞋隻腳臭到仆街
勁老尷

呢d boot真心重，雖然係幾型，一着落然後行路，就知點重法

有timberland 亦都有redwing
各有各型 但redwing真係好著啲

但係好襟磨～ 細個讀書已經 四個月著爛一對cat 但今時今日 timberland都可以著到一兩年